疑示威影響拳賽收入 34歲泰國拳手涉收錢暴打示威者

一名泰國拳手涉嫌參與周日晚元朗西鐵站的恐怖襲擊事件，暴打車站周圍路人和車站內及列車上的乘客。
曾擔任路透社駐泰國通訊員的蘇格蘭記者馬歇爾(Andrew MacGregor Marshall)在Facebook上說，他從照片中認出襲擊民眾的白衣暴徒中，其中一人是34歲泰國拳手Arthit Ruenpech。
有人猜測香港近日的逆權示威活動，影響到原先安排的拳賽，令泰國拳手失去不菲收入，因而被招攬行兇。泰國傳媒又指立法會議員何君堯相信有份策劃元朗恐襲。泰國國家安全委員會確認Arthit與新蒲崗一間拳館有連繫。
香港有網民指Arthit來港多年，他被泰國觀眾認出身份後，被泰國記者追問，最後承認受僱持棍暴打香港市民。
The National Thailand

屌你老母走去外國打人
唔好比佢返鄉下

學曾志偉講句，仆你個街仆你個街

泰國都知係何君堯

香港警察唔知

記者都搵到個拳手
警察仲未做野

推

屌佢老母
收呢D錢打人
我要佢共享大灣區榮耀呀

Push

靠警犬 含撚啦

武術界之恥

咁點呢 拉左未

黑警出名垃圾
記者都要做埋佢個份
份糧比埋個記者好過

真外國勢力

泰國傳媒又指立法會議員何君堯相信有份策劃元朗恐襲。

黑警：唔識泰文呀屌你

send俾泰國領事叫佢哋回應

Connect埋泰國

外國勢力

เขาทำผิดมากเลย ไม่ควรตีคนนะ เขาเป็นขยะ

影響拳賽收入嗰吓好笑
香港打泰拳嘅，有得幾多收入？
自己吸毒唔夠錢洗啫
利申：發夢有拳界中人識佢

呢個真 根本唔會係搵好撚多果隻